{"animal":[{"level":"1","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"Moo!\". Mis ma olen?","hints":[{"text":"Annan sulle piima."},{"text":"S√∂√∂n rohtu."},{"text":"Mul on mustvalged laigud."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Lehm","isCorrect":true},{"label":"Kass","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"2","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"Vooder!\". ja liputa mu saba. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Armastan m√§ngida fetchi."},{"text":"Mul on neli jalga."},{"text":"Kaitsen teie maja."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":true},{"label":"Siga","isCorrect":false},{"label":"Linnuke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"3","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"Meow!\". ja armastavad hiiri taga ajada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib l√µngaga m√§ngida."},{"text":"Mul on pehme kasukas."},{"text":"Ma joon piima."}],"options":[{"label":"Kass","isCorrect":true},{"label":"Pardike","isCorrect":false},{"label":"Hobune","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"4","type":"animal","question":"Ma v√§risen ja ujun vees. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on v√µrkjalgsed."},{"text":"S√∂√∂n seemneid ja taimi."},{"text":"Ô∏è Mulle meeldib ujuda, kui sajab vihma."}],"options":[{"label":"Pardike","isCorrect":true},{"label":"L√µvi","isCorrect":false},{"label":"Kala","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"5","type":"animal","question":"Oin ja mulle meeldib mudas veereda. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen roosa."},{"text":"Elan talus."},{"text":"Sa v√µid mind peekoniks s√º√ºa."}],"options":[{"label":"Siga","isCorrect":true},{"label":"Madu","isCorrect":false},{"label":"Karu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"6","type":"animal","question":"Mul on pikk pakiruum ja suured k√µrvad. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ga suur."},{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa maap√§hkleid."},{"text":"Elan Aafrikas ja Aasias."}],"options":[{"label":"Elevant","isCorrect":true},{"label":"Ahv","isCorrect":false},{"label":"J√§nes","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"7","type":"animal","question":"Mul on pikk kael ja s√∂√∂n k√µrgetest puudest lehti. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ga pikk."},{"text":"Mul on laigud kehal."},{"text":"Ma s√∂√∂n lehti."}],"options":[{"label":"Kaelkirjak","isCorrect":true},{"label":"Hippo","isCorrect":false},{"label":"Tiiger","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"8","type":"animal","question":"Ma huppan ringi ja mulle meeldib porgandeid s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on pikad k√µrvad."},{"text":"Mulle meeldib porgandeid s√º√ºa."},{"text":"Mulle meeldib ka salat!"}],"options":[{"label":"J√§nes","isCorrect":true},{"label":"Rebane","isCorrect":false},{"label":"Karu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"9","type":"animal","question":"Ma m√∂irgan ja olen d≈æungli kuningas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on suur lakk."},{"text":"S√∂√∂n liha."},{"text":"Teised loomad austavad mind."}],"options":[{"label":"L√µvi","isCorrect":true},{"label":"Krokodill","isCorrect":false},{"label":"Ahv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"10","type":"animal","question":"Libisen maas ja sisistan. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul ei ole jalgu."},{"text":"Munen."},{"text":"Mulle meeldib hiiri s√º√ºa."}],"options":[{"label":"Madu","isCorrect":true},{"label":"Kilpkond","isCorrect":false},{"label":"Sisalik","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}}],"bug":[{"level":"1","type":"bug","question":"Mul on laigud ja v√µin lennata. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on tiibadel mustad t√§pid"},{"text":"Mulle meeldib taimedele maanduda"},{"text":"Olen v√§ike ja √ºmmargune"}],"options":[{"label":"Liblikas","isCorrect":false},{"label":"Lepatriinu","isCorrect":true},{"label":"Mesilane","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF70DB93","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"2","type":"bug","question":"Sumisen ja teen mett. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Lendan lillest lilleni"},{"text":"Teen midagi magusat"},{"text":"Elan tarus"}],"options":[{"label":"Sipelgas","isCorrect":false},{"label":"Mesilane","isCorrect":true},{"label":"Uss","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFDB7093","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"3","type":"bug","question":"Ma vingerdan mustuses. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Aitan taimedel kasvada"},{"text":"Ô∏è Elan maa all"},{"text":"Ô∏è Mulle meeldib vihm"}],"options":[{"label":"Tigu","isCorrect":false},{"label":"Uss","isCorrect":true},{"label":"√Ñmblik","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF93DB70","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"4","type":"bug","question":"H√ºppan v√§ga k√µrgele ja olen roheline. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Teen siristavat h√§√§lt"},{"text":"S√∂√∂n taimi"},{"text":"M√µned loomad s√∂√∂vad mind"}],"options":[{"label":"Caterpillar","isCorrect":false},{"label":"Rohutirts","isCorrect":true},{"label":"Fly","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF7093DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"5","type":"bug","question":"Ma marsin rivis. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Teeme koost√∂√∂d"},{"text":"Olen v√§ga v√§ike"},{"text":"Ehitame oma kodud maasse v√µi puudesse"}],"options":[{"label":"Sipelgas","isCorrect":true},{"label":"P√µrnikas","isCorrect":false},{"label":"√Ñmblik","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFDB9370","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"6","type":"bug","question":"Mul on tiivad ilusate mustritega ja alustan r√∂√∂vikuna. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Lendan √ºmber lillede"},{"text":"Kunagi olin roomik"},{"text":"Mul on v√§rvilised tiivad"}],"options":[{"label":"Liblikas","isCorrect":true},{"label":"Dragonfly","isCorrect":false},{"label":"Koit","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"7","type":"bug","question":"V√µin k√§ia seintel ja teha kleepuva veebi. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è P√º√ºan oma toidu oma veebist"},{"text":"Ô∏è Mul on kaheksa jalga"},{"text":"M√µned inimesed kardavad mind oma majas"}],"options":[{"label":"Fly","isCorrect":false},{"label":"P√µrnikas","isCorrect":false},{"label":"√Ñmblik","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF70DB93","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"8","type":"bug","question":"Helendan pimedas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"S√ºttin √∂√∂sel"},{"text":"Sa n√§ed mind aias"},{"text":"‚ñ´ Kasutan oma valgust kaaslase meelitamiseks"}],"options":[{"label":"Firefly","isCorrect":true},{"label":"Sipelgas","isCorrect":false},{"label":"Uss","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFDB7093","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"9","type":"bug","question":"Lendan √ºmber vee ja mul on suured silmad. Mis ma olen?","hints":[{"text":"‚ñ´ P√º√ºan teisi putukaid, keda s√º√ºa"},{"text":"√ñ√∂bin tiikide ja j√§rvede l√§heduses"},{"text":"Minu silmad on v√§ga suured"}],"options":[{"label":"Liblikas","isCorrect":false},{"label":"Dragonfly","isCorrect":true},{"label":"Mesilane","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF93DB70","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"10","type":"bug","question":"Ma teen sumisevat l√§rmi, kui lendan ja vahel hammustan. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on pikk nina vere joomiseks"},{"text":"Olen suvel v√§ga t√º√ºtu"},{"text":"Ô∏è Inimesed p√º√ºavad mind √§ra l√º√ºa"}],"options":[{"label":"Fly","isCorrect":false},{"label":"S√§√§sk","isCorrect":true},{"label":"Rohutirts","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF7093DB","category":"bug","icon":"üêõ"}}]}